Carbonera Michele   836648    

 
Esecuzione del codice 
Per eseguire il codice è necessario utilizzare le dipendenze riportate nel file pom.xml. 
È possibile adoperare il tool Maven per una corretta configurazione delle differenti librerie utilizzare. 
Si crei inoltre in MySQL il database "eshop".
 
Repository   Di seguito si allega il link del repository contente il codice. https://gitlab.com/Mikeleikele/assignment_3 